[  
  { 
    "numero":"1",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Introducción",
    "contenido": "leccion.introduccion.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "¿Cuál es el nombre del atributo HTML que permite asignar estilos en línea?",
        "items": [],
        "respuesta": "style"
      },      
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los elementos correctamente",
        "contenido": "",
        "items": ["<html>","  <head>","   <style>","   </style>","  </head>","  <body>","  </body>","</html>"],
        "respuesta": ""
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"2",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Estructura de las reglas",
    "contenido": "leccion.estructura.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cuantas propiedades se pueden especificar en una misma regla?",
        "contenido": "",
        "items": ["Solo una","Son atributos, no propiedades","No hay límite", "Máximo 255"],
        "respuesta": "No hay límite"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cuantos selectores se pueden incluir en una misma regla?",
        "contenido": "",
        "items": ["Solo uno","Varios separados por punto y coma","Varios separados por comas", "Máximo 2"],
        "respuesta": "Varios separados por comas"
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"3",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Selectores",
    "contenido": "leccion.selectores.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué selector afecta al elemento <a id=\"enlace\" class=\"link\"></a>?",
        "contenido": "",
        "items": ["a.enlace",".enlace","#link", "a.link"],
        "respuesta": "a.link"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un tipo de selector",
        "contenido": "",
        "items": ["psedo-clase","psedo-elemento","clase", "descendente","psedo-tipo"],
        "respuesta": "psedo-tipo"
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"4",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Especificidad",
    "contenido": "leccion.especificidad.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los niveles de especificidad del más prevaleciente al menos prevaleciente",
        "contenido": "",
        "items": ["!important","Estilos en línea","identificador", "Clase, pseudo-clase, atributo", "Tipo, pseudo-elemento"],
        "respuesta": ""
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿A dónde se aplica la palabra clave !important?",
        "contenido": "",
        "items": ["Al selector","Al elemento", "Al atributo","A la propiedad"],
        "respuesta": "A la propiedad"
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"5",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Unidades de medida",
    "contenido": "leccion.unidades.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "Unidad de medida relativa al tamaño de la fuente del elemento raíz (root)",
        "items": [],
        "respuesta": "rem"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "Es una unidad de medida relativa",
        "contenido": "",
        "items": ["vw", "px","Q","mm","em"],
        "respuesta": "em"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "Es una unidad de medida flexible",
        "contenido": "",
        "items": ["em", "px","vh","in","rem"],
        "respuesta": "vh"
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"6",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Propiedades de texto",
    "contenido": "leccion.texto.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "Propiedad que define la fuente tipográfica de un elemento",
        "items": [],
        "respuesta": "font-family"
      },
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "Propiedad que define el interlineado del texto",
        "items": [],
        "respuesta": "line-height"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "Propiedad que define la sangría de un párrafo",
        "contenido": "",
        "items": ["font-style", "word-spacing","text-indent","letter-spacing"],
        "respuesta": "text-indent"
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"7",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Modelo de caja",
    "contenido": "leccion.modelo-caja.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "Propiedad que determina el espaciado o margen interno de un elemento",
        "items": [],
        "respuesta": "padding"
      },
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los componentes de la caja, del más externo al más interno.",
        "contenido": "",
        "items": ["margin","border","padding","content"],
        "respuesta": ""
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"8",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Propiedad display",
    "contenido": "leccion.display.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "Escribe la respuesta correcta",
        "contenido": "Valor de la propiedad display que permite al elemento ocupar todo el ancho de su contenedor",
        "items": [],
        "respuesta": "block"
      },
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los componentes de la caja, del más externo al más interno.",
        "contenido": "",
        "items": ["margin","border","padding","content"],
        "respuesta": ""
      }
    ]
  },
  { 
    "numero":"9",
    "modulo": "css",
    "titulo": "Propiedad position",
    "contenido": "leccion.position.html",
    "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "Reserva el espacio del elemento",
        "contenido": "",
        "items": ["fixed","static","absolute", "relative"],
        "respuesta": "relative"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "Valor de la propiedad position para un elemento no posicionado",
        "contenido": "",
        "items": ["fixed","static","sticky","absolute", "relative"],
        "respuesta": "static"
      }
    ]
  }
]